其實毒撚有感情問題都係因為自作多情！

有冇人認同
接受到一個人就無咁多煩惱

Sor lo

不要自作多情_ _ _

去做夢???

奉勸各毒撚咪咁易動情，鍾意人

中意人都冇自由
惡過共產黨

毒撚有自由就會變痴漢連登都唔少例子對社會會構成風險